{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 뜨레시옷펜션(송당) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に合わせて用意された寝具の他に、追加の寝具をリクエストする場合、1人当たり20,000ウォンの料金が発生します。 ペットは立ち入り禁止で、爆竹や火災気流の使用は禁止されています。 室内はすべての空間で喫煙が禁止され、違反時には清掃管理費200,000ウォンが課されます。 寝具での飲食は禁止されており、汚染発生時に弁償を求めます。 バーベキューを利用するには30,000ウォンの追加費用が必要で、グリルと炭、トーチなどを提供します。 施設物や什器類を破損したり紛失したりした場合、弁償しなければなりません。 室内では調理が可能ですが、匂いが強かったり油っぽい食べ物は調理が禁止されています。 個人の貴重品紛失に対する責任は負いませんので、外出時の貴重品はお持ちください。 個人の安全管理に留意し、安全事故は自ら責任を負わなければなりません。 玄関のドアは開けておかず、窓を開けるときは網戸を閉めてください。 害虫問題による払い戻しやキャンセルはできず、客室とキッチンはきれいに使用し、使用した食器と調理道具はきれいに皿洗いをしてゴミは分離排出しなければなりません。 バーベキューは事前予約された場合のみ利用可能で、天候によっては予告なくキャンセルされることがあります。 入室の際、メゾネットタイプの一軒家客室、客室禁煙、プール(温水/ぬるま湯)が利用可能であり、バーベキュー場とキッズ遊び場プレイルームもございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具をリクエストする場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の寝具をリクエストする場合、1人当たり20,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "室内はすべての空間で喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには追加費用が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには30,000ウォンの追加費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失した場合、弁償は必要ですか？",
            "answer": "施設物や什器類を破損したり紛失したりした場合、弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "室内で調理は可能ですか？",
            "answer": "室内では調理が可能ですが、匂いが強かったり油っぽい食べ物は調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "貴重品の管理はどうすればいいですか？",
            "answer": "個人の貴重品紛失に対する責任は負いませんので、外出時の貴重品はお持ちください。"
        },
        {
            "question": "安全に留意する必要はありますか？",
            "answer": "個人の安全管理に留意し、安全事故は自ら責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "室内の窓やドアの使い方について教えてください。",
            "answer": "玄関のドアは開けておかず、窓を開けるときは網戸を閉めてください。"
        },
        {
            "question": "キッチンや客室の使用方法について教えてください。",
            "answer": "客室とキッチンはきれいに使用し、使用した食器と調理道具はきれいに皿洗いをしてゴミは分離排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "バーベキューは事前予約された場合のみ利用可能で、天候によっては予告なくキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "入室の際、メゾネットタイプの一軒家客室、客室禁煙、プール(温水/ぬるま湯)が利用可能であり、バーベキュー場とキッズ遊び場プレイルームもございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 550
    }
}